經過琴晚nba活動，我覺得有d地方可以比和理非活動搞手參考

其實大家都會認同以往嘅和理非活動非常有創意，例如第一次嘅人鏈、十八區商場大合唱、什至商場禁飛仔玩結界，都可以睇到其實我地有好多諗頭。
但坦白講，你地有冇發現其實近一個月，呢d活動係冇進步過，什至越黎越悶，搞到越黎少關注？我發現個根本問題係：

同一件事無限loop，特別係拖手活動
老實講第一次拖手仔上到獅子山真係好感人嘅，但之後呢？中學生又拖手、荃灣又拖、加隻PEPE又當新活動......講真，而家拖手真係冇咩人想出，因為根本冇新意可言。
最重要嘅係，D傳媒特別係外國media根本唔覺得有咩新聞值價 當你第一次拖手已經超級成功果陣，之後又拖拖拖，咁我洗鬼報咩，根本唔eye-catching。點解琴晚nba活動咁成功，因為外國media可以影到佢地之前都未係香港影到嘅野：燒波衫、用籃球射林鄭等等。就算你地玩手機燈再靚，人地都唔想再報啦。

建議一 停止再loop已經搞到爛嘅活動
玩手機燈仔、人鏈、大合唱....呢d其實真係已經唔再吸引，更加唔會有人同你報，最多係立場開下live。講真最後都係得搞手果班人加少少人自己玩，玩完其實真係冇咩用﹛香港人d創意去晒邊，點解要比自己限死自己近排我覺我比較好嘅有「和你返工」、「快閃lunch」呢D都係可以做嘅，因為起碼佢係有嘗試，改唔同timeslot改變抗爭模式

建議二 set個清晰主題，最好係直接同外國人有關
如果每次出到黎都係fight for freedom stand with Hong Kong x n咁鬼佬都唔知點討論好。好似琴晚直接叫fuck off james就好多人留意啦，其實我地可以做嘅主題非常多，你可以搞連豬Pepe cosplay日（事但舉個例）、多謝美國議員（例如Solomon）等等。咁成件事先有討論同轉貼嘅價值。

建議三 做一d eye-catching畫面比人影
老實講人就一定想睇爆嘅野，你睇琴日LeBron面具奶人仔張相幾多upvotes。雖然你覺得有d肉酸，但就往往係鬼佬想睇嘅野你可以整隻習總公仔無地下比人踩、你可以搵人cosplay何妖比人私了......總之呢d相一定多人想睇過成班舉手機燈

當然我唔係咩大活動搞手，亦冇咩可以proof。我只係眼見而家嘅和理非活動好似去左死局咁

Tui

創意抗爭係香港人既特點
大家加油!

真
想人留意唔洗人多
夠創意就得

去香港啲運動比賽嗌下口號

True

支持

啱 尋晚堅成功

多謝美國議員（例如Solomon）等等 <== 呢樣真係要
最好係參議院表決前做一次

推 人鏈真係玩到爛哂

PUSH

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

更多作品：

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

有道理 推

其實想整個大家一齊喺大帆布上畫維尼，
聲援南方樂園同抗議中共、迪士尼封殺嘅活動
但係冇人力冇物力唔知點搞

其實呢個都可以係現實搞
搞一次畫維尼日
咁個畫面影出黎一定推爆reddit 成個商場都係習總

我就係要呢d

之前開完post冇人理
自己又冇能力搞

足球撚整個勁射九宫格有無得諗

係呀！
其實我都想咁樣大搞
之前咪話摺連豬嘅，其實直接將摺連豬改做摺維尼已經可以俾外國新聞有野報

我地nba event班人推極都冇人理
最後都係得200人
但最緊要係創意唔係人數

呢d post有用，真係轉下口味同玩法

現實搞唔錯 大人細路都岩

同意

真

戴雜種面具

推唔到
Exactly

創意抗爭support

雜種面具集會 - 講述中共歷史以來以及現今的惡行

我想提議

有無演藝學生可以搞街頭劇？

狗官格

有道理, 幫推

你啱
頭2個月真係好多新活動
士氣好好

咁少人推？ 幫推！ 818 面具人鏈， 820 大遊行！

加埋民賤聯

可唔可以搞連豬連狗Pepe 蒙面cosplay日

我唔會忘記第一次睇到獅子山發光嘅感動
但呢d畫面嘅價值只有一次
之後就需要新意

我覺得搞Cosplay日比人影 一定好過面具拖手

啱
事不過三
無論和理非同勇武都一樣

好似圍狗屋咁
頭一兩次好震撼同手足損傷少
之後果d冇乜迴響同埋損傷大

之前有個post 講彩色煙霧都幾eye catching, 其實都係不外乎公關同marketing, 呢啲都要keep 住做

btw 和你番工幾有創意

講得幾好, G持

推
btw 小心嘉年華化 一陣未出到HK 我地自己就又開始互屌比機會班五毛/狗玩分化

人鏈大合唱無人理係真
香港人都厭啦大佬...

之前有post話大家喺街扮屍體or沙灘扮浮屍
引起外國對中共呢個殺人政權嘅關注
琴日好似見到一舊 覺得可以做多啲

pish
要多啲創意

推

一於1020 全民維尼面具啦

呢個幾好

係咪學印度嗰個 好正勁creepy又襯蒙面法

push

push

可以target唔同 audience

之前米蘭有撐港集會
可以攪個意甲球迷集會

有道理 咁今個星期五仲拖唔拖

彩色煙霧小心粉塵爆炸

暴雪咁大件事
我唔信香港冇人玩佢d game
你搞個大形wow公會聚 識到同好又可以反共

搞左就唔好晒人地心機 梗去

無錯啦連登兒仔 開post同搞活動一樣 要用腦嫁

但Solomon好似唔係議員，而係黨員？

好啊，Good idea
何妖cosplay日

搞完籃球係咪應該搞下打機？
話晒外國就係靠依兩條線著火
但打機可以點搞？

agree

就快閃lunch啦 帶飯去中環食lunch

up

創意抗爭

香港人！
創意！

Push

Ok

Btw,淨係自己個區都拖左3、4次，其實都做到小小公關比同區人睇。有啲啲活動唔單係淨係比外媒睇，比自己人/普羅大眾睇都好有用。不過再拖真係不了

以前一定俾人狂屌左膠行為

暴雪玩家反抗日係有得搞
拎d bz goods出黎爆

出面有個post話帶習大大面具遊行黎諷刺佢，我覺得都係一樣gimmick

agger

pish

停止再loop已經搞到爛嘅活動

十分同意

有冇tweet cc

擒晚個主題好清晰

而且射籃文宣口號衣著都係圍繞nba為主，同人講五大訴求其實耳聽到厭，反而活動linkup番唔可以比中共輸出censorship，主題更明確同有talking point.
發起個位巴打更加著kanter波衫，其實證明香港人有國際視野。

仲有，可以有的人覺得唔啱聽，但射下林奠LBJ，你可以話係膠，但有助減下壓，保持士氣，而且又有畫面比新聞報道一下。

有新野就有新動力，大家keep住brainstorm

（再黎）打工仔同我入黎！！星期五各區lunch time快閃遊行！！

就講就有

推 覺得係好好既idea

認真人鏈搞得太多，過埋18號嗰場真係可以停一停
唱歌可以繼續搞，當集氣都好，不過唱歌要加埋文宣咁做 例如嗌啲行動post嘅嘢

推到依家都仲未有人ig tag我

有創意

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

食住個hot topic 配合主題又勁有創意

我覺得只要有新創意舊活動都有得玩
比如今個禮拜五18區面具人鏈
一人一個維尼面具

係就出文宣啦，不過好似同主題唔夾

好似去晒twitter戰線
ig果邊要人幫幫手，可能你帶個頭就有人玩呢

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

黎緊應該借暴雪單野搞活動
可以cosplay mei?
唔係好熟打機d 野等人拋下磚

借Halloween 之名，黎個大型cosplay? 呢啲先易有noise?

見到外國人cos Mei都有好多upvote同rt
香港人要俾啲心機

推，想更加吸引外國注意
和平抗爭活動都要多啲花樣

不如暴雪單野就
邀請之前兩單嘅受害者
打返一場game咁樣，姐係好似表演賽咁
唔知得唔得

其實我地可唔可以係香港搞番場anti-blizzcon
一黎可以吸引國際注意，二黎可以聲援係暴雪場blizzcon幫我地香港人既外國人

暴雪場blizzcon好似係11月1-2號搞，咁我地可以係11月1號(星期五）晚搞?

萬能嘅連登仔畀啲創意我！

可以學暴雪搞番場anti-blizzcon

拎bz goods爆
帶手提電腦del game
玩家反抗日

Ideas are bulletproof
推

非常好

好

正呀 推呢知

Cosplay

搞個Mei既cosplay集會

所以今次星期五拖手戴面具係好重要

Apple同暴雪可以點玩

Anti blitzcon 嘉賓聰哥

感謝眾議院+為參議院打氣大集會

Apple未諗到 我就唔會爆自己部ip嘅
Bz呢度大把人講左

有point

再cosplay埋mei

咁呢個仲繼唔繼續......

真 不停拖手勁有雨傘feel

搞左點解唔做

人地都有crossplay contest
我地就可以crossplay mei

重點宣傳大家要戴面具
臨近萬聖，好多地方都有面具賣，其實買定幾個以後發夢用都方便

尋晚nba 個活動真係出奇地多鬼佬講

有創意就有用

雖然人縺呢啲玩到悶晒, 但開左個頭就要埋到落尾
家下欠缺嘅係更多嘅創意
和你唱, 和你拖, 遊行集會, 幾個月去都去到厭, 嗌口號都嗌到口臭, 條7婆仲係度扮聾
我地都厭, 記者都會悶啦
我地抗爭嘅日子仲好長, 最重要係乜?
係要keep住果團火唔好俾佢熄

有用po必須推

何君堯訓垃圾桶

係 拖手真係爛晒啦

增加和理非media coverage，spin走裝修畫面

繼日前班狗衝勁盃啟發

不如整個萬人快閃火影跑
地點邊到會有gimmick?

射九宮格

推 人鏈大合唱已經搞得太多
要啲新野

我幾期待呢個雖然自己唔係喺呢幾區返工

唔好再掛住查案
搞多d活動推上熱門好嗎

火影跑闖機場

你可以整隻習總公仔無地下比人踩、你可以搵人cosplay何妖比人私了....

支持

有幾個活動主題可以諗諗：

暴雪
印尼記者 (支持記者，支持下關心香港既外國人，同埋connect印尼人)
加泰 (唔一定講獨立，講支持世界唔同地方既抗爭者)

維園？

萬人維園兩岸放風箏
寫上標語 any form 小熊維尼 之類

戴習種面具

搞個集會啦

最好就令到外國人都有共鳴嘅

10月21日有呢個

內容大家諗諗點樣有新意d

想試

多謝你 我地係和你返工搞手 唔知可唔可以幫手推?
行動post 香港人！番工！1025和你返工

推 真係唔好無限loop活動

第一次就有報道
之後就

說出重點來 push
1020 tst見

用創意同世界connect

呢個都玩過啦

而家講少少建議就俾人屌，但我一直都覺得和理非好多空間進步，革命可以走到幾遠都好睇和理非跟唔跟到勇武嘅腳步。
首先講一樣嘢進化就唔一定係由和理非變勇武
和理非都可以變激進和理非
1，有冇睇民建聯叫你幫襯被破壞嘅商店？和理非有冇諗過可以幫佢？一百幾十人塞鳩360又好元氣又好？之前明明都有做，但點解冇咗？佢做唔到生意就同勇武裝修嘅效果差唔多。塞同裝修可以一齊做。

2，守護孩子點解冇發大嚟搞？雖然佢本身係老人家做主要，但你班和理非要班老人頂？咁多和理非，三層人鍵頂住，勇武就安全好多，無錯係會俾人打同拉，但我好相信冇勇武受嘅咁甘，人多就安全。記住係要有衫嚟分辨，咁先做到效果。記住馬丁路德金都係俾人打住嚟抗爭。

3，對抗反蒙面法，有冇諗過萬人蒙面去警處自首？個警處一定收皮，可能出tg射走你都唔奇。

通常一講呢啲激進和理非行動就俾人屌冷氣軍師，係鬼呀，呢啲唔係和理非呀，送頭呀。
但我想講你點送都會夠勇武咁大風險同危險，唔係呢啲唔係和理非活動，係呢啲活動香港和理非唔想做

都唔係成日有 如果帶起咗個風向應該有迴響

上星期日個紙鶴本來有D期望
但到最後無咩noise

好似幾好
但浮屍就真係唔好喇

申請健力士先

例如啲咩最大幅嘅畫/最多人合作畫嘅畫

然後大家企哂上去一人畫一啲

同意，香港人就係夠創意

因為之前時代 隔離街打緊就有班平行時空撚係度鳩摺
大家 包括我 都對呢個活動好反感
好心唔好再黎

抗爭市場學

如果個個出街都拎住支大香，暗示周街崔淚彈
我諗幾百人都已經好大煙

10.20 全民習敗敗

集體打小人

pish 比和理非睇 開發勇武式和理

大家記唔記得 laser pointer 太空館果次，上晒國際頭版

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

尤其遊行至憎
又攰又搞唔成又冇人報又多人被人拉

大家可以睇下呢度
收集有創意有噱頭既和理非活動

中間整條香港人抗爭之路 加啲飛碟雪糕筒
扭過晒佢再射波

搞個集體燒施政報告路祭

全民10 31習近平面具
xi煞列車
去令更多人關注831太子事件

有創意上到報你connect 唔到外國人係無咩太大作用，琴日嘅成功係因為connect 到外國人對LBJ嘅不滿同中共嘅censorship

所以暫時睇黎blizzard 嗰個係最好

最後嗰個

不如打小人啦
同埋利用呢啲活動去賣下香港人嘅生活文化
同時吸引到其他本來唔係咁關心嘅人

去
不割蓆不分化不指責

手足花左好多心機

搞個嘉年華

擺啲booth玩game

E.g.
拎丫叉射各大人士既紙樣
用各大人士紙樣整跳飛機

其實之前有話過yellow object集會之類，如果一片黃色都幾eye-catching，新意就冇乜，但有視覺衝擊，後尾好似唔係好覺有搞得成
又或者之前stand with her, protest too果次咁，紫色都幾得
次次換色，就好似D collectibles咁，引人儲齊一套（e.g.事頭婆D pantone套裝）
btw年尾多節慶，又可以諗諗

1020

piah

快閃跑步得唔得
諗起早幾年嗰條咩奶共教授話跑步都快過電車

覺得而家啲口號好單一
就算唔同活動都係叫返個埋口號
但其實應該針對返個活動而叫啲新口號
舊口號都可以繼續叫 但要啲新口號配合返個活動主題

ok 喎 整完仲可以掛起佢做文宣
不過要搵到個地方夠大 可以一齊畫 同幅牆夠大掛起佢

屌你正呀喂，日本同歐美國家鐘意足球

其實好似講左好耐 但都未搞
我之前印左好多面具想派 但點知個活動推極都未搞到

萬聖節就黎啦

仲可以扮小熊維尼

對

其實琴晚主題係撐MOREY 其實搞手都一而再咁提醒唔好掛住搞LBJ
不過冇理由有最HIT嘅唔搞 搞到已經燒到變灰嘅野
事實外媒就想報最火熱嘅topic morey已經拖得太耐啦

開左個post, 大家比d意見
[拋磚] 活動建議：電競機迷連線，聲討暴雪，聲援言論自由Anti-BlizzCon電競賽

可以啊 放上網一定好多人討論

其實可唔可以每個星期五晚搞？
唔好再係商場唱同拖手

打機都兩個星期出新event 新卡先吸引到人。

有建議

而家直到12 月前都冇乜假期
真係要填塞就係搞呢啲活動
一入左12 月香港就開始有聖誕氣氛

所以雨失敗不是因為抗爭嘉年華化
係大家分化割蓆篤灰呀!

G持

Cosplay動漫對頭人大和解啦

全套Gear打波

強推，集合香港傳統文化～
一人一拖鞋，搵橋底啊婆幫手教學，傳承文化。
萬人打小人課程，再申請健力士。

唔希望嘉年華化

整張超級大畫紙任畫

畫面最重要

搵日搞到街頭健身教學？
練下體能之外 仲學到啲逃走技巧

有創意，幫推

畫到周圍都係Pooh, 唔會比人link 去做文革

tui

狗總前跑
會唔會太玩命

講完真係做

幫你推

支持, 如果揀個時間推上trending仲好

10月26 27有籃球比賽榮光盃呀

雖然nba活動係好大反應，但我覺得啲所謂玩都爛的和理非活動，某程度上代表容易參與，我唔反對加開其它有創意的和理非活動，但不用叫停其它和理非活動，因為除左外國關注外，香港人有參與感都好緊要。即係比較「行」的和理非活動照樣進行，有創意的同時都搞。（因為其實無可能經常有創意）

p

維港浮A浮B
二百個示威者夠上國際新聞頭條

你有20條友浮都夠

啱! 要creative啲

好好，建議post
推爆

爐石撚同ow 出埋嚟啦

無錯
應該集中返有用既野
1. 有外媒情況下集氣(周末和理非集氣活動)
2. 對攬炒有幫助既事情 (各區平日流水返工快閃，各區周末紅黑裝修)

你講咗我既心聲

今日睇咗成日連登
除咗行動po 最值得推係呢個

有主題性既和理非活動好正
唔係下下百萬人遊行先有人睇既

隔咗post見到依個

市民於荃灣公園外派發福袋予長者 及講解返送中運動之源由

想睇何妖比人私了

幫維尼搞葬禮，破地獄

離

支持 琴晚NBA雖然人唔多 但個反應出黎幾好 而且亦都無偏離我地為自由抗爭既主題

和理非活動要新意

Details?

啱

姐係萬聖節全人類習近平面具個種？

繼續

樓豬講到好中
係咁摺紙拖手唱歌真係好悶
莫講外媒報導 本地傳媒都廢事理啦
最後變到又無傳媒理 又消耗精力

我都覺得d活動開始有d悶（遊行另計），但見班手足咁落力又唔好意思潑冷水，樓主講得好好

搞個減壓哭泣攬攬大會得唔得

港島不了

學印度一齊戴習大大既面具幾好呀

睇完依條片後覺得有需要

'sir, thank you for passing the act'
造大呢個, 英德就會笑住上

有用post

鐘意呢個

燒波衫真係幾唔錯

可以再諗多D
一個扮坦克車 一個扮市民得唔得呀

電競比賽

拖，拖完短期內唔再搞同煩活動

擺個雜種一比一人型紙牌同一堆rmb紙
然後大家扮LeBron James，再係件衫度痴「Licker of CCP」
齊齊跪拜，然後口號就係揶揄番LeBron既
例如「I chose RMB but not freedom」「Freedom has no value to me」「I’m educated to lick China」 之類

有無得搞？

學印度集體戴雜總面具等班藍絲廢老感受下支那式統治先

721831101

同意你所講

我即情覺得唔使搞得多同密
人鏈真係搞到爛
不過你話互相鼓勵用都ok

31應該有萬聖節活動

P牌照推 香港人嘅創意呢

可以戴習面具去既

IDEA幾好但LEBRON琴晚已經比我地消費算啦
唔會再有空間比人報多次
所以搵另一個方向啦

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

認同 推

無錯
就係要創意

10月24日係聯合國日

[文宣戰2.0] 你的文宣只有 1秒

同意 外國人係好鐘意睇到啲新野
Reddit 好多 post 都會講比香港無限大嘅 creativity inspire 到

推 人鏈搞到爛

依家最近可以搞返個蒙面halloween event

推 要國際注意 一定要夠noise 如果唔係全港一齊拖對佢地黎講其實未必咁有吸引力

無人將抗爭娛樂化
但我都希望大家唔好將抗爭苦行化

集氣集會同遊行都應該keep住做
但gimmick對外宣傳都必需要有
兩者無衝突

Good idea

係隔離post見佢今日好似又開聲講話silver無罰morey

fyi
Solomon 其實唔係美國議員

cosplay south park 一齊叫 Fuck the Chinese government

有道理

諗起之前有人係日本重現爆眼少女一幕
如果我地將黑警暴行係街頭重現
例如係真槍對住傳教士 壓頭壓頸 健仔中槍啲黑警見死不救呢啲畫面
然後係呢個行為前面加塊牌 寫明係邊日 發生左咩事

最好就係一個空地 然後有好多組人一齊做番唔同既畫面
到一個時間就全場圍觀人士靜默一分鐘 舉牌「Save HK from Chinazi」之類

咁樣又行唔行得通？

優絲
推

都有道理。

而家依刻第一步係俾大眾知嗰玩法，人鏈唱歌一個月一兩次Max，重創意，盡量少重複。同時推活動，例如blizzard related, Winnie the Pooh related 嘅活動。

原來之前和你塞有人做過

winnie the pooh 反共都connect到

全民習近平

自問唔割蓆，但又唔想手足裝修+鶳會令淺黄同外國難做？

呢個post可以同上面個post連動

Cos連豬
我投訴你

唔錯

有建設性嘅post
推

認真人鏈真係玩到爛晒
冇gimmick自然冇人報
和理非最鍾意畫面靚，咁都要諗下個畫面靚得黎都要有睇頭先有輿論嫁嘛

可唔可以推番每日10點鳩叫
我明大家好難每日mon住時間去叫
咁可唔可以推全民較10點鬧鐘提提自己
又或者一齊較一個夜晚7點既鬧鐘（呢個時間大家多數係交通工具/街上），全民熱播香港國歌鈴聲

Agger
做人鏈係做到有啲爛

Loop太耐了
邊際效益遞減哂
一齊brainstorm 新野la

Blizzard 應該係focus

South park 好正

玩習維尼嗰啲 我見reddit啲人玩得幾開心

雖然好膠，但新聞就係咁

呢個好

推比多啲人睇到
不過無論咩活動 我都會join

1. 沙灘浮屍活動 + 不自殺聲明活動 + 扮頭破血流嘅屍體(似未太凍要搞)

2. Blizzard: 燒產品/ del game + mei or blizzard game character cosplay (要有hk protestor元素，不過建議mei為主要，因為外國想推做icon) + blizzcon related 嘅活動？

3. Morey 盃/ 光復盃: 籃球比賽，不過要加啲新野，否則同琴日太似

4. 全民cosplay/ Halloween 活動: 小熊維尼/ tankman/ LBJ (avoid racism) 基本上有創意就得

5. 和你畫，巨型紙又好每人一張又好，貼滿小熊維尼加埋破地獄/安息禮/彌剎做結尾

6. 和你賣，可擺攤位（唔知有無法律concern)，賣嘅係大家自己用唔著嘅嘢，當中無需要錢嘅交收，只係行信任機制，離場俾錢募捐就得，建議for 日本。可以講下環境保護，批評下一啲國家無環保sense. （我自己idea, 可delete)

依個post 整合一個list 可以嗎？排名不分先後。

我要見到文宣砌成o既10.20
【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

唔該晒

Pish

1. 沙灘浮屍活動 + 不自殺聲明活動 + 扮頭破血流嘅屍體(似未太凍要搞)

2. Blizzard: 燒產品/ del game + mei or blizzard game character cosplay (要有hk protestor元素，不過建議mei為主要，因為外國想推做icon) + blizzcon related 嘅活動？

3. Morey 盃/ 光復盃: 籃球比賽，不過要加啲新野，否則同琴日太似

4. 全民cosplay/ Halloween 活動: 小熊維尼/ tankman/ LBJ (avoid racism) 基本上有創意就得

5. 和你畫，巨型紙又好每人一張又好，貼滿小熊維尼加埋破地獄/安息禮/彌剎做結尾

6. 電競盃，以我見無跪又無tencent 入股嘅大game 少之又少，god unchained 可能係算最可以選擇，要諗下

7. 和你賣，可擺攤位（唔知有無法律concern)，賣嘅係大家自己用唔著嘅嘢，當中無需要錢嘅交收，只係行信任機制，離場俾錢募捐就得，建議for 日本。可以講下環境保護，批評下一啲國家無環保sense. （我自己idea, 可delete)

依個post 整合一個list 可以嗎？排名不分先後。

重點: 必須要有宣言，同場嘅文宣解釋活動，公眾發言，否則只會係嘉年華

琴日搞手做得好好。

建議有腦巴絲齊齊諗創新抗爭方式 再表達出黎等搞手巴絲可以安排同組織

不如搞個眾籌 俾外國一直支持香港嘅人

嚟香港join 一次大遊行 做到真正嘅stand with hk

反正遊行集會差唔多個個星期都有

琴晚有份去，深深體會到成個活動根本係做一場PR show，做畀傳媒影，以後搞活動都要諗定多啲有趣嘅畫面

和理非喺呢個時侯要企出黎凝聚人心

前線勇武已經買少見少喇

習大大面具日

創意先係香港人最強或器

marketing同行認同

其實不嬲都係，你睇下長毛嗰道具組

重點係心態，搞手唔好係想上位做大台的話，根本做show 俾無問題

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

需要文宣進場 幫幫手

Agree

疊人塔（castell）是加泰羅尼亞的民俗節慶活動，起源於18世紀末的塔拉戈納。2010年11月16日，疊人塔被列入聯合國教科文組織列為非物質文化遺產。

仲有勁射狗官格

帶習大大紙面具 外國好buy 呢套

認同 push

Keep making noise!
香港人既創意要發揮啦

創意撚呀！

好！又夠晒傳統和平，廢老無野好講，叫晒識打既阿婆一撚齊打班冚家剷，大大張相拍拍拍聲，打完燒撚埋班賤畜張相。

可以落撚埋降頭。

各自爬山爭取下目光焦點，完全無問題。

而且比集會更好既係，唔使多人，得兩三百人都可以比傳媒影晒，連美國主流媒體都有報道（佢地既焦點係anti LBJ，唔係stand with Morey，更加無人理林奠）。

所以唔好再話人少左，有多的新野搞，主題明顯既話，感覺上事情就唔會diedown。

有人報嘅行動=宣傳 抗爭
冇人理嘅行動=開party

1. 沙灘浮屍活動 + 不自殺聲明活動 + 扮頭破血流嘅屍體(似未太凍要搞)

2. Blizzard: 燒產品/ del game + mei or blizzard game character cosplay (要有hk protestor元素，不過建議mei為主要，因為外國想推做icon) + blizzcon related 嘅活動？

3. Morey 盃/ 光復盃: 籃球比賽，不過要加啲新野，否則同琴日太似

4. 全民cosplay/ Halloween 活動: 小熊維尼/ tankman/ LBJ (avoid racism) 基本上有創意就得

5. 和你畫，巨型紙又好每人一張又好，貼滿小熊維尼加埋破地獄/安息禮/彌剎做結尾

6. 電競盃，以我見無跪又無tencent 入股嘅大game 少之又少，god unchained 可能係算最可以選擇，要諗下

7. 和你賣，可擺攤位（唔知有無法律concern)，賣嘅係大家自己用唔著嘅嘢，當中無需要錢嘅交收，只係行信任機制，離場俾錢募捐就得，建議for 日本。可以講下環境保護，批評下一啲國家無環保sense. （我自己idea, 可delete)

8. 勁射狗官格，要再詳細諗。

依個post 整合一個list 可以嗎？排名不分先後。

重點: 必須要有宣言，同場嘅文宣解釋活動，公眾發言，否則只會係嘉年華

其實大家都咁唔開心，適時減下壓都係好事。

而且有人話太暴力會影響的咩，咁和理非就應該搞多的gimmick野證明仍然有好多方向，但目標一致。

Flash mob停世界停低5分鐘點睇
地點 Ifc harbour city
時間 721pm 831pm 1001pm

撐呢個

香港人一向都極有創意!!
大家加油!!

推依個

真
和理非既活動,如果同一類型重複搞
仲要無新野, 真係會悶

Vans嗰次件事之後，身邊朋友都話想扔屋企對vans
集合晒再放vans門口有無得諗
Ps屋企有六七對覺得好阻掟好想扔

冇錯，搞活動最緊要夠sharp

儲埋全香港一次過燒

個post本身嘅意義就係希望大家唔好留戀以往嘅成功

！

又唔使燒既
放到一大堆
再大大隻字寫u say off the wall, but u help to build the wall之類
我諗張相都幾好睇

push, 除咗遊行刷人數，其他野重覆做未必會再報導，
eye catching 好緊要
我講過好多似，一個震撼又和平既畫面係最重要

行動post 香港人！番工！1025和你返工

神post，大推

打到你有氣冇埞唞

推，要創新

萬人打小人集合
互相打氣攬攬會

推打小人

高汁

你漏咗最重要果樣，NBA 係美國四大運動 icon, 所以用 NBA 嚟攪 event 得到美國注視

我唔夠創意諗唔到，但樓主講得好啱，推上去比人睇到

18/10(FRI) 7pm 面具人鏈和你拖 荃灣線，觀塘線，港島線 東鐵(大圍至火炭)
20/10 (SUN)1:30 pm 民陣大遊行 尖沙咀梳士巴利花園至高鐵站
21/10 (MON)7pm 元朗恐襲三個月靜坐 元朗站
25/10 (FRI)7am 和你返工 四路開花 彌敦道，觀塘道，德輔道中，英皇道

nice idea

將染紅紗布放上面 表示毋忘當日血腥？

《馬其頓人教我地搞「顏色革命」》

呢個

Solomon只係個有錢佬捐錢拎到而家嘅職位

所以真係要多謝嘅議員一定係嚟香港嘅
Ted Cruz，Josh Hawley

Exact7ly

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

pish！有見地

可以分番元朗既同非元朗既

非元朗有手足有以下建議

用39分鐘喺當晚以行/跑既方式紀錄自己可以去到幾遠
用嚟同啲狗比較

1021入唔到元朗既入一入黎

Strong post must pish

講得幾好